女朋友話俾2m我

唔知做乜激嬲咗佢
話俾2晚時間我思考做錯啲咩
依家天都光，真係諗唔到，仲有1m時間
大家幫幫手

建議分手.jpg

太就佢

係我屋企 佢話你冇安全感 成日偷食

今次m係乜

經期
樓豬要係條女下次嚟m前解決